
                      Sustos constantes que mantienen la atención, una historia muy buena desde el principio. Hay detalles que no terminan de acoplar, pero en general merece la pena
        
            